近排作咗首新歌 歡迎大家評論一吓 但輕手啲⋯

我是一隻小小小小肩
條J想要Fing呀Fing 卻Fing也Fing不高

創作需要大家嘅推動
一正皮一G持！

心情好有靈感再作落去 大家期待一吓

辣殺

本肩以身作則 為此post按下了第一嗰正皮 大家請仿效

多謝支持

ok收到

唔使問嗰負皮係你撳

告你誹謗牙

依家啲00後咁惡⋯

同全世界講你條J fing唔起？

作歌仔

唔好聽咩

都話騎士仔good taste開

撐創作

但我唔識

報咗驚

由旋律開始先 在塞歌詞

勁

歪

我覺得我作得幾好

多謝支持 正皮咗未

我正咗